（經文）其實搵到一個真心愛你既人就夠

如果你遇見一個真心愛你既人，你真係要仆倒去同佢一齊，起碼佢對你好，屌，啲人成日講最緊要岩feel，feel呢啲一陣就冇尻哂啦，佢好係對你一成不變既話，你唔要佢真係走撚哂寶，岩feel可以當飯食咩，根本吾得，睇到呢篇經既人快啲去搵翻你錯過左既人啦。

Sorryfor19999 不喜勿插